其實派錢俾企業都係會執笠，咁有咩用？

撐企業保就業唔係咁架on9政府

係人都會死
點解仲要醫肺炎

收完錢先執

我不嬲支持唔醫

俾錢企業香港重來唔係為咗保住打工仔飯碗，人哋外個係要你每個月或者每季上報比咗幾多人工先再俾錢。
香港只不過係簡單嘅官商勾結利益輸送，咪再發夢。

做下樣